Ebb更換介面顏色為火燭時件哀悼！

本站將更換為單色介面維期一週
向京都動畫襲擊中死傷的人們致哀
希望生還者平安無事！ ( ; ω ; )

当サイトは京アニで起こしたテロ事件により
サイトテーマをモノクロに一週間変更を行う
生還者のご無事を願っています！

回家啦，唔用b站了

係好野

但都係老翻甲由網！

推到執

1963年依單最甘

三井三池三川炭鉱炭じん爆発
458人死亡
839人負傷

jm9